「保就業」我老闆可以鬆一口氣了

我間50人細公司計返每個人接近拎$10000
抗疫月份又no pay
自己條team嘅人月薪唔會有19k
點解都有百五萬袋